香港回歸後三次反中法律示威遊行，計返數咁岩又係 97

2003年反基本法23條
2012年反國民教育
2019年反引渡逃犯至中國大陸

2012-2003 = 9
2019-2012 = 7